# Что говорил Александр Лукашенко о повышении зарплат учителям


## 16.07.2010

Если мы в следующем году в 2 раза увеличим им зарплаты, тогда у людей и настроение будет хорошее.


## 30.09.2011

Уже в октябре планируется принять меры по увеличению зарплат работников бюджетной сферы.


## 1.09.2016

Хотя бы на четверть надо за какое-то время поднять зарплату учителям.


## 15.08.2017

Учителя и врачи — это основа общества, необходимо к концу года поднять планку средней зарплаты.


## 16.02.2018

Надо за будущую пятилетку зарплату учителям удваивать.


## 1.02.2019

Смотрите, чтобы вы дошлифовали зарплату. Нельзя учителя обижать.


## 16.06.2020

Мы будем стремиться к тому, чтобы все-таки в 2 раза у нас в будущей пятилетке выросла зарплата.
